[宵夜]依隻泡菜撈麵洗唔洗咁辣

渣ga

有機會要試下 幾勁下

惺 乜咁渣ga

包裝會好味啲

包裝仲有隻紅色
辣度x2
買左未試

惺咁渣GA